vroeg ik, voor zijn wijze gesuggereerd dat het vreemde schepsel dat hij had gekooid in mijn kamer.
"Het is een nieuwe patiënt," hij fluisterde.
"Ik dacht dat ik zou hem meenemen ronde mezelf; dan kon hij niet snel weg.
Daar is hij veilig en gezond zijn.
Ik moet nu gaan, Dokter; ik heb mijn dooties, net als jij."
